【I/A】薑餅人王國 (33) - 會戰開打 一日一POST不是夢

官網

餅迷照顧區

1001 Template

公會EXCEL LIST
鳴謝再也沒法倒如當初巴打製作

FD List 餅餅Tier List:：

【情報】目前可領取的序號 (共6500鑽+100體) 2/8更新

兌換網址

WELCOMETOKINGDOM 500鑽
KINGDOMWELOVEYOU 3000鑽+100體
KINGDOMNAMDOBLUE(聲優翻唱op) 有效至03/14 23:59 500鑽

原來呢度有差唔多300人玩
可想而知幾多cd rom

Q&A
Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果凍補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

提一提數據參考用
【心得】薑餅人配料數據大解析－轉翻自韓版測試大佬+修改內文語句（update 2021/2/10 14:48)

刷配料去邊到刷好

可以選擇唔開d新產品，比如你極缺柱就解放多d會出柱既

餅餅花名整理：

甘草：甘地 甘草米

藥草：草藥 草地

鎮POST之寶，獨角獸鬆餅餅

]餅餅GAG圖整合

公會EXCEL LIST

鳴謝再也沒法倒如當初巴打製作

公會招人：香港LIHKG香港

要入既請copy依段/留ID

依家主要收鑽3以上、日日打足3刀

誠邀咁多位愛餅人士

仲有10鬆個位

ID:我個女叫心柔

地平餅王國會長留名
有冇國民上水say個hi

新手留名

公會名 光時
主收鑽3以上朋友
目前有十幾個位
2日唔on/每日唔夠3刀就踢
歡迎LM

新post LM

休閒會 地精工時關注組
每日on同打公會戰就得
歡迎任何rank同戰力

可以自由加入/比ID我邀你

比你地講到拿鐵好似好廢咁

早知唔抽，抽阿叔好過

只儲唔用餅餅是常識吧休閒

就黎4星啦

下次忍下手 睇埋韓仔評測先抽
不過風向呢家野……可能下禮拜就上神枱

ID：3萬死快D
鑽3 12萬+ 收唔收呀?

唉 唔撚抽....後悔
以為佢個silence 係搞到人地出唔到技

我應該2240坐完，應該可以打埋3次王唔洗蝕

抽黎開鋪用

下
扔咗幾萬石落去
依家先話冇用

留名

都係3萬石加百幾抽餅模，唔算好傷

依家仲有2萬幾石。留比阿叔

幾萬者 維下修做下任好快又有

拿鐵勁喎，韓仔測完話廢咩？

有冇得入返之前個邀請?

已加

咁佢既silence有咩用

佢持續傷害低過咖啡好多

睇上個post 沉默好似只係定身唔係cut技？
都係suggest緊有咖啡繼續升？

咪就係stone左係度，但係出到技

咁有咩用我用老虎唔好

Lm

真 下次維修又有石派

邀左

課長升到5星50LV既話配咖啡一齊出既就會痛

唔清楚啵，一陣夠鐘試下

好我應該係到，但如果又有入會bug
就要搵@間歇性購物狂 巴打邀你

好的

谷埋甘草上3星就可以儲鑽
黑朱藥草應該唔洗追高星？

仲有7-8個位左右

From巴哈

很好

ID: orbi
鑽3
19萬戰

仲有4個位
公會名：喵星球
休閒玩 8萬戰力up就得
淨係要求每日on同長玩 會喺tg吹水

上個po見到原來隻龍每日有90刀上限，咁果d賤公會咪有少少得不償失咁

鼻血已流

唔好意思巴打、暫時收住鑽3up先

已邀

我要12點先入到

新手啱啱download, 點解打完個名之後就彈error

打完PAD 又可以沖返餅餅

而家仲有12個位 歡迎加入
烤箱戦隊餅乾人웃
如果copy名搵唔到留低個ID 我加你入去
無戰力要求 長打討伐戰就得

水魚垃圾桶
11萬戰

清data重開？

RLJCW5432

招三位送禮勤

依家隊野係：牛奶 咖啡 藥草 石榴 虎女
啱啱抽到拿鐵,想問洗唔洗升黎入隊？
同埋仲有冇必要換甘草返黎

討伐戰有冇話用咩餅最高攻

有邊隻唔使升 正常全部都要

吸血鬼

國家隊就黑朱換牛奶 虎女換甘草

del咗game再重開都唔得

公會名 光時
主收鑽3以上朋友
目前有8個位
2日唔on/每日唔夠3刀就踢
歡迎LM

想課火炬邊個PACK最抵拿鐵268?

能力有限

啱啱望完,原來啲point已經夠換兩隻
不過冇糖升

打到暗黑慢慢刷

當然係必中果幾個

僅次於吸血鬼呢咁

瘋狂升屋仔

下 唔係咁架咩
咁係點？ 我見我打佢 好似係強制cut左我招技

而家公會戰係咪 黑豬 甘草 藥草 石榴 血鬼？

火炬應該係7千石果個pack最多？

我隻黑巧打好痛

暫時係

每日唔夠3刀就踢
即係要每日都要on
咁2日唔on呢句有咩意義?

韓仔3月7日 新TIER LIST

輸出餅餅笑到最後嘅係血鬼

過千活躍分都癲 2千幾活躍分係點做到

係咪抽中左lv5焰升公會經

得500

我中左幾次都係5百幾

唔係喎 得300 記錯
點樣成千

課曬d火炬包囉

又十抽
又無嘢

下面嗰啲冇配料 倉管

難過中拿鐵

唔係好明張圖係點，愈上愈勁？

當然

你睇個樣似係愈落愈勁咩?

每日十抽我信

金字塔咁
T0最勁
之後T1 T2 T3

串刀

中左件寶物

咁快又十抽

開鋪用

好橙 食物鏈

Push

哈哈唔係，不過我見有d餅餅隔黎有配料想知道有無話咩意思，同埋估唔到吸血餅餅輸出咁勁，反而虎女可以管倉😭

唔該巴打，平時少打機，所以唔係太熟😅

吸血上個月吹奏到依家

建議配料

虎妹不嬲cc用 唔係輸出

我40抽仲未見過紅色野出果時係點

因為見佢樣樣衰衰咁一路放置😂

有冇十分悠閒既公會可以入

Cc係點解？

冇玩一個月 關卡難度降低左?
之前過唔到8-30 呢家輕鬆打

想問下而家公會戰國家隊係咩

新手lm

ID:休襪大師

依家國家隊係咪全攻型

crowd control
簡單D姐係暈人

唔係呢個意思

新手一問
阿叔喺邊隻

封面果隻

睇置頂公會表

D公會夾埋接近三百幾人

小朋友齊打交 仲收唔收人？ 15萬戰 鑽3

課左啦

依家聊天睇唔到送禮記錄既
唔係咁柒要對信件掛

公會包

10000石？

好多都爆曬人

泡芺個影都唔見

0.3%

因為入咗公會？ 加能力

計埋石應該最抵

巴..巴打們

屌你老母
單機喇

未入啊 呢家爬緊pvp先入公會

真歐洲人 屌

國民報到

公會招人：香港LIHKG香港

要入既請copy依段/留ID

依家主要收鑽3以上、日日打足3刀

誠邀咁多位愛餅人士

仲有10個位

巴打 依隻升技加幾多%想睇下個倍率

我好似開左tg channel

岩唔岩？冇乜開過grp

今日打丁有對象啦

抵？

Cls 似幾屈 回血量都有得升 升爆465攻 85回量

明白🙇‍♂️

好撚可愛

唔清楚

有冇食評頂唔頂到補師位

轉頭象
應該聽日比人打到仆街

升下先 無曬糖
喂撚左隻垃圾Latte

又話LATTE T0係咪水鳩人

5星50LV咪T0

有冇公會招人
18萬戰
ID: 同佳想開心

又變番減傷喇黑朱

抽多幾下先

下，好鬼廢，我依家專打 latte 隊

點解無我bb 蘿莉？

甚麼韓仔新tier list

5星幾勁 可能係

抽唔到點試

全攻 回得多過藥草

用防禦塞滿咗黑朱

你好喇喎

升爆
465%攻
加回 75%攻嘅血

衰衝動 仲未放到入隊

好撚勁

升爆未

升爆咗咩效果 頂唔頂到石榴個位

pvp開始多d未練好就擺出黎既latte 一野轟落去渣都冇

我屌咩 咖啡變返攻

你係開左channel得你先講到野

不嬲都用攻

無加攻
又難升星
難

=花瓶 得張icon

吓...你用咩

唔係不嬲都用攻架咩

公會30抽了 果然冇咁易中

下個月就變番用防㗎啦

-cd

嬲嬲地 抽多幾十下latte先

一路用梗防

抽多兩萬石先至2星

香港LIHKG香港 邀咗你

課完D公會PACK夠我幫公會由LV6升LV8

有無薑餅人王國tg group

課長

冇 衝動課左3個公會PACK 都唔算多

香港黑警死全家

-5送禮fd

幾錢

課爆起碼抽到latte 5星

ALL IN左4萬石先至2星 ON99

4萬兩星好正常

咁你抽左至少幾十萬石

我3萬石 0星

想課粉

唔知可唔可以係到幫公會招募下呢
我地公會勁少人，嚴重缺人
歡迎大家加入！

希望多啲玩家可以join我地一齊休閑咁玩
我地公會叫<抽中未好嬲>
緣由係完全抽唔到latte！大家可以入黎一齊吐苦水！

課！

依d急唔黎 過多一星期就夠用

扑ed

出咗公會池之後 普池中乜都無乜反應

岩岩中左10000經

重課

好人有好報
追左唔知幾多萬石都唔中
頭先輕課個火炬包（小）必中個個唔出
之後單抽出左
感動

ID: 你估下下
求加好友
-28

你都唔撚送既
琴日del 鳩左你

推一推 依家鑽2

恭喜

課到窮 點算

公會：咩事呀
招人 輕鬆玩 一齊打龍
唔會亂踢除非成個星期無online
多謝大家

LM

又啱喎

佢冇話互送

笑咗
-5個送禮俾我fd

憑我自己本事r返嚟嘅禮物 點解要回禮 屌你老母

阿偉

😦😦😦

終於抽到30%攻

想問寶物同配料
我見打手配料基本上都係建議塞攻？
寶物有冇話邊個好

🐈

所以我都刪撚咗佢

終於上到鑽二

笑死唔互送都夠膽招人

打手用攻料

寶物用
30%攻
減CD
加防

好多呢d人啦
日日都要望睇下del邊個

我都del左幾個連登仔，add 我果時話送，然後一check成個禮拜得我送俾佢
反而破產ching之前add落果班韓仔就真係日日都送，除左棄左驚果d

Now 好似壞鳩左

第一日亂加既韓仔 到宜家都仲有日日送

ID: 蚛蟈
求加好友

岩岩又del左堆唔送禮既
撻批餅碎 -7
加左留一留名

呢個真 啲泡仔反而真係日日準時送

係棄game嘅唔計啦
但keep住on就有keep住送
反而有啲巴絲日日on都唔送

邊有絲

加左
ID 含得撚橡皮糖
順便加好友 日日送 唔該曬

實有嘅

真 啱啱送完, 個chat box冇show出嚟

有棍小妹

有jer 既絲

禾

有J的絲

米癲拉

絲打留Tg ok?

有4100點數同6500獎牌..冇咖啡俾我換,第二隻應該all in邊隻?

根據tier list
吸血鬼

我都del左個keep住on但唔送 睇返佢冇送5日

其實啲禮物咁垃圾 要唔要都無所謂
btw 會keep住送

DEL咗你
唔送禮

又派咗50體

公會EXCEL LIST

鳴謝再也沒法倒如當初巴打製作

公會招人：香港LIHKG香港

要入既請copy依段/留ID

依家主要收鑽3以上、日日打足3刀

誠邀咁多位愛餅人士

仲有9個位

癲左Latte再搭兩隻藥草

CVKNC1855 -1好友 日日送

屌你 我日日送齊嫁

點跟

香港黑警死全家

-3 送禮fd

ManaNg (mm126)
巴打大概幾點坐完監

送比自己分身？ 成個星期無送仲咁大聲

點解6-27冇高階紅莓配料嘅

首抽
拿鐵 毒蘑菇 甘草 氣泡飲
但冇濃縮咖啡
開得?
巴哈講到一定要有濃縮咖啡

個message而家冇反應, 對方有冇送禮睇唔到

而家冇up 好難抽到

哦 唔係暗黑 冇野了

莓到後期會唔會好缺？

而家我勁缺 諗緊開唔開好

10lv城可以開多座莓場 唔知有冇記錯

唔理lu
玩陣先
刷咗十次呢次最好

我而家先8lv

好難賺錢 要兩球先升到10lv 城 有無方法搵快錢

公會戰有無隊參考下, 覺得自己無咩貢獻

郭嘉

下 有鑽石喎

一份心意嚟

仲有6個鐘

依個係咪你

唔同名 雖然個意思一樣

下，我日日送齊喎屌
你cap黎睇？

我懷疑大家add左我cap果個

依個先係我喎

btw 升撚左戒指
點算
係咪可以完工唔開佢？

你上12城點都要開架啦
夠公上到先開
Btw加左你

加ed
ID: putato餅乾國

笑咗 樓上全部認錯人?

你確定你唔會禁錯

用緊國家隊就帶丫叉 糖 一波打完就算 會高輸出少少
唔係就用咖啡換石榴

冇記錯但都係好缺

好明顯
我蘿莉bb 頭像

多到就黎過千粒

我睇完巴哈
卡撚到仆街

好撚慘比人屌左幾頁
原來屌錯左

打得廿幾萬係咪正常....

成班文盲

笑到仆街屌錯人

改名先

今次真係柒到縮返入媽個閪度

我都好奇
我日日11點就送撚曬

還好啦 我都係打到四十幾萬 公會有人打到百幾萬

你課長都係四十幾萬咁我都安心D

暗黑火力全開40場

平時得罪人多

少課玩家姐 d課長唔同level

條撚樣 影衰曬個名

根據呢度嘅標準 2-3k都係少課玩家

呢排個送禮pm好似壞咗咁

改左個公會名
餅啊餅啊餅
收5個鑽3以上
每日冇3刀踢
歡迎lm

見到過兩日個活動有個活動雪恥的勝利......
唔撚係玩pvp復仇贏下話.........

我on99送左比頭先del左既人
過左30人送唔到
聽日開始送

今朝見到R爆頭 砌極都係打40萬 點打百幾萬

不了

無乜絲玩架咩啲餅餅咁可愛

咪當睇唔到算，絕對唔會咁on9為左解而扣分

全部都三十歲大叔黎 好似係

睇到d戒指要點整 即刻收皮卡11算

lindengbaby 今晚入得唔得

示意圖

有棍絲

係30-40up

全部都係杏仁大叔
利申 我係泡芙

我決定用泡芙代替藥草

有J泡芙

得

泡芙係小蘿莉
一定好粉嫩

咪再認錯人
你班撚屌

有妹妹玩的，但係泰

屌

我追緊粒星都有玩 佢玩我先玩

為左唔洗俾人認錯改名

依家我係粉嫩小蘿莉

你班撚屌 太惡

唔準你整污糟佢

邊粒星先

佢成日 豆漿啦喎已經

身

請問這裏有沒有FBI

屌蘿莉 犯法嗎？
你問過Joe 敗登未？

韓妹黎

你打999 會比狗輪姦

加左

真係唔應該手賤打同LV
一輸就扣5分

刷 配料係咪打暗黑同一般無分別？
定係打暗黑會易出d ?

想問下咁多位大佬，我依家有4000個幣可以換碎片。
我應該谷邊隻好啲？
有諗過係咪甘草，但pvp招雷好似成日打唔中人咁
圖仲有隻吸血鬼0星..影唔曬

無分別

尋日扣左廿分

邊關先會易啲出巧克力豆配料
打黎打去都係出核桃

即係邊個

輸出
血鬼or黑麥
但兩隻都有得農碎
睇你自己啦

佢個名囉

同朋友開左個公會
不求戰力不求排位
日日on加每日3次公會戰就ok
歡迎巴打加入

allin抽公會

我平時刷攻擊都狂岀暴抗

已經2lv

泡芙先難中

Game 名先係

唔識 比中文可能會識

我會黑朱+藥草 上咗2星先

知啦知啦 知你有粉嫩loli啦

你真係唔識架喎

不過呢啲都係參考用架姐

請問除左草莓同牛奶外有邊啲仲要開位
暫時開左兩格草莓 一格牛奶 一格花

使唔使咁神秘
唔知以為你粒星係罪犯
驚死畀人知咁

唔通係幻幻所以驚比人知

你自己缺乜就開乜

好

鑽3

你應該谷LV先

嚴重缺糖

158+368

Lv重要過星星數

今個月課左好多

慢慢養下啦咁 升高d城多d屋會快小小小小小小小小

課158 先升得幾lv...

鑽一咩事 隻隻都四五星

係咁比人打

仆佢個街2lv棉花糖係2舊 張圖fake鳩人

所以咪話呢季想上大師恐怕好難
鑽1已經全部都30UP萬戰

笑咗

商品說明條例

多咗一嚿 即刻成團

逼你狂on game 㩒

後面暗個舊陰影黎

睇死下面一車棉花係3嚿

得28萬

石榴既28萬無問題
如果係血鬼就慘囉

石榴 / 血鬼 / 甘草 都係2星
配咖啡 藥草 黑朱
3選2應該點選?

Pve推圖
定公會戰
定pvp
Lv幾多

地平餅王國國民請留意
今日內會開個tg channel 方便大家溝通
同埋會講下黎梗打龍嘅細節
麻煩請留意game入面嘅公告欄

唔該哂

唔換 去刷碎

8-29 有攻同減傷

卡暗黑7

升lv先

PVP
黑朱 咖啡 拿鐵 藥草

配甘地定石榴好
甘3星 石0星

甘

咁咪課368

暗黑7-25 用彈弓同鐮刀 搏隻血鬼暴擊一下秒隻王
試左7,8場終於成功過到

有黑朱 瑪德蓮 咖啡 藥草 石瑠
但係唔夠傷過8-30 想換走瑪德蓮
應該升黑麥定升拿鐵取締佢好?

latte

幾次都係差少少血比佢反秒左
好on9. 唔打住

有神快拜

同佳想開心 19萬戰

PVE 推圖 同 PVP 都想知建議
石榴 / 血鬼 / 甘草 呢3隻暫時都係30lv 不過我儲左糖俾其中兩隻升
thanks!

正路都係擺甘草
血鬼同石榴就互換
如果要秒BOSS就血鬼
pvp如果練度差唔多我建議放石榴
同level黎計石榴隊通常都贏血鬼

非重課/ 血鬼唔高星嘅都推薦用石榴

你啲餅練度高的話 其實pve同pvp用嘅隊都差唔多
但pvp上 甘草或會被latte取代

黑麥

係咪應該換哂佢定儲黎換碎

唔該晒2位!

碎

順手問埋，如果有埋牛奶呢

好因為我啲餅好低lv

無咩用

本身資源都要all in 上場打pvp個5隻先
都50lv咗先再升其他嘢

未滿星都唔好用pvp獎牌/點數換其他嘢

明白咁我主力升

咖啡 藥草 黑朱 甘草 石榴先

推一下

新公會想招人
公會名稱：待定
等級：08/03/21 晚上建立 等級會在更新討伐戰前盡力提升

入會要求：
1) 每天登入並參與公會戰
2) 戰力16萬以上或鑽３

公會目的：
１） ～１％
２） 招集微課至少課玩家
３） 有多名朋友加入優先

公會特色:

1) 公會由7位現實中的朋友所建立
2) 共同以～１％為目標，希望每位成員都可得到5000鑽
3) 熱衷溝通，分享討伐戰心得和配置 (將優先善用公會聯天系統)
4) 長玩

除非超過3日冇登入或冇參與公會戰，否則承諾唔會亂踢人

如有興趣，請quote我 或去以下Google Sheet 填基本資料

公會會在第一季結算後正式收人，如果各巴打現時仲未有公會，歡迎加入定 為第二季做好準備。

招到好似當年打online驚咁

我諗過一排好多人都會轉會或者其他公會空好多位,唔知會唔會出公會對戰呢,到時大家d公會都會追戰力

巴打唔好再pin我鞭尸了,有9個負評

GAME ID HKGLAMMY巴打係唔係度
差你一個未入公會TG

屍

其實本身我自己係有入會
但係個會長長期都唔應機 想叫埋D朋友一齊玩都唔得
咁岩有幾個朋友都有玩 就決定不如自己開一個
一來幾個人可以一齊MANAGE
二來都make sure有個班底 唔會太少人做任

想問下應該用邊隊打pvp比較好？
應該升虎女定係吸血鬼

11個人了

尸....邊到鄉下

走牛奶 放石榴/血鬼

加埋我已經13啦

原來呢家牛奶咁廢 枉我仲升佢去40lv

我都抽中左
幫你正評先

唔講好地地
講完本身無負皮都走去負皮

新公會想招人
公會名稱：嘉頓雜餅Garden
等級：08/03/21 晚上建立 等級會在更新討伐戰前盡力提升

入會要求：
1) 每天登入並參與公會戰
2) 戰力16萬以上或鑽３

公會目的：
１） ～１％
２） 招集微課至少課玩家
３） 有多名朋友加入優先

公會特色:

1) 公會由7位現實中的朋友所建立
2) 共同以～１％為目標，希望每位成員都可得到5000鑽
3) 熱衷溝通，分享討伐戰心得和配置 (將優先善用公會聯天系統)
4) 長玩

除非超過3日冇登入或冇參與公會戰，否則承諾唔會亂踢人

如有興趣，請quote我 或去以下Google Sheet 填基本資料

公會會在第一季結算後正式收人，如果各巴打現時仲未有公會，歡迎加入定 為第二季做好準備。

我就係其中一員

有一個正評喎

叫碌撚巴踢9你出會

召喚 GAME ID：波露露水
LIHKG ID：森林中發現寶#32151
差你一個未加公會TG
Game公會聊天有lihkg
或定你直接TG搵我 我加你入去
@womantangyuan

woman mochimochi

26萬叫低戰力

無練血鬼嘅我不配打公會戰

佢係幾廢
國家隊 冇吸血鬼 控得好 都打到76萬

入左公會 25都變28萬

但我覺得因為公會戰嘅關係應該all in 血鬼 寧願pvp唔打咁高

巴打咩隊

咪國家隊囉
同埋佢應該改少左個反傷 易打左

國家隊係點

知道唔該

其實唔係廢
只係冇上場機會

推圖尤其黑暗其實有佢用處

但pvp黎講就真係冇撚用

係改少左
尋晚打已經無即時反死我隻咖啡

最新風向 今晚試下先

目前你pvp隊練度夠高嘅話都推到圖

前期無謂分散資源
不過到後期啲糖溢出 其實隻隻都會練

溢出我自問都算肝 二月頭入坑都係得一隻50

佢唔升等級上限 就點都有日會爆㗎啦
不過到時可能就係追星數

玩多3個月都唔知溢唔溢出到

突然唔想咁快出新餅 幾隻等住升

公會EXCEL LIST

鳴謝再也沒法倒如當初巴打製作

公會招人：香港LIHKG香港

要入既請copy依段/留ID

依家主要收鑽3以上、日日打足3刀

目標係1%

誠邀咁多位愛餅人士

淨返7個位

Sorry 無睇到 而家join

打到111萬

咩隊

公會 地精工時關注組
有一個位
每日上線同打齊公會戰就得
留ID我邀你

Id: loremipsumdolor

邀咗

我加左你夠鐘就入

好似收唔到

糖霜布丁 公會招人
休閒玩 冇戰力限制
最好可以每日on 同做公會任就ok

佢話該請求已處理完成
一係我開返自由加入 你再入？

新玩，求公會，已小課

琴晚跌咗33分成日全贏都只係上返琴晚個分
然後今晚又再跌過

幾戰咩寶物？

4星late 了

練完拿鐵仲要練返石榴黑麥

躝啦

抽唔抽上5*好

再推

巴打有興趣可以apply

新公會想招人
公會名稱：嘉頓餅乾Garden
等級：08/03/21 晚上建立 等級會在更新討伐戰前盡力提升

入會要求：
1) 每天登入並參與公會戰
2) 戰力16萬以上或鑽３

公會目的：
１） ～１％
２） 招集微課至少課玩家
３） 有多名朋友加入優先

公會特色:

1) 公會由7位現實中的朋友所建立
2) 共同以～１％為目標，希望每位成員都可得到5000鑽
3) 熱衷溝通，分享討伐戰心得和配置 (將優先善用公會聯天系統)
4) 長玩

除非超過3日冇登入或冇參與公會戰，否則承諾唔會亂踢人

如有興趣，請quote我 或去以下Google Sheet 填基本資料

公會會在第一季結算後正式收人，如果各巴打現時仲未有公會，歡迎加入定 為第二季做好準備。

你好多石？

仲有2萬

唔係麻麻咩

2隻核彈5星 你打下咪知

上，哪次不5星

巴打我記左時間，要聽朝先入到留定個位得唔得

我咖啡得3星

課 哪次不課

唔抽唔知時運高

水原千鶴老公

-10送禮fd

又唔見我中泡芙

佢啲活動真係好阻進度...
暗黑個活動你唔刷第一章 根本唔會夠次數

跟住又叫我去啲低lv地區到熱氣球探險
高級配料都無得跌
直接熱氣球探險次數唔得嘅

梗係暗黑優先 暗黑得3日時間
呢個活動有成個月

lattle係西女餅

差太遠，玩左1日only

sorry串錯字
latte係西女餅

一日都咁多角

淘仔買咗個石頭accout自己抽..
見抽到咁多即課

14萬戰 鑽3 求公會收留

名已留

歡迎巴打 如果唔洗等季尾而家已經可以入
如果唔係就會喺完季後24小時邀你

係雞係公廁

休閒公會入唔入

香港LIHKG香港

收鑽3以上、仲有7個位

巴有性趣？

有呀
點入會法
留低左上角個名？

係、我邀你

己留名 會留定資源過嚟

其實玩到差唔多11城左右既話D錢係咪已經冇用
之前錢成日都缺係因為要升城, 升地標
如果已經升到11/12城 而可以起既地標都MAX哂LV

咁D錢係咪已經可以叫做幾乎冇作用

配料都要錢

強化配料都洗唔少錢 你升好曬地標就要搞配料副屬
果到搞搞下都冇曬

地標升曬後係，睇你急唔急上12,我個人係唔急

洗得你幾多丫，你估d餅碎好易拎咩

我都係咁諗
餅碎只可以靠氣球 刷關之類
但一日可以拎到既體力幾乎限死左

所以永遠唔夠錢生得快

唔係好明屌乜

佛系公會 佛都有餅 招公會成員 暫時有三個位

只要你地：
1. 想開開心心一齊玩遊戲
2. 有心玩每日打齊討伐
3. 走藍

就算戰力唔高/無課玩家都可以，新手當然無任歡迎啦！
誠邀各位佛系巴絲入我地公會一齊傾下計，佛系玩驚！
緣份到了，餅餅自然來

想加入嘅朋友歡迎留名，名額先到先得，多謝！

P.S. 我地公會都幾多絲

填左表，三位唔該，有窗口位/卡位最好
平均20萬up戰力

30萬戰 鑽2
有無1%公會肯收留我？

想問下城9 升城10要d咩料

可以呀巴打一陣加你！加油

公會多絲都係賣點

冇圖冇真相

因為唔知打咩好 下次改改

Thanks

Id:袋仔的法寶 利申新手

id: 粉藍珍珠歌聲

推推 快搵人收課長

留曬位比你

尋找 地平餅王國 國民
開左tg group 喇
睇返遊戲公告欄呀

新公會想招人
公會名稱：待定
等級：08/03/21 晚上建立 等級會在更新討伐戰前盡力提升

入會要求：
1) 每天登入並參與公會戰
2) 戰力16萬以上或鑽３

公會目的：
１） ～１％
２） 招集微課至少課玩家
３） 有多名朋友加入優先

公會特色:

1) 公會由7位現實中的朋友所建立
2) 共同以～１％為目標，希望每位成員都可得到5000鑽
3) 熱衷溝通，分享討伐戰心得和配置 (將優先善用公會聯天系統)
4) 長玩

除非超過3日冇登入或冇參與公會戰，否則承諾唔會亂踢人

如有興趣，請quote我 或去以下Google Sheet 填基本資料

公會會在第一季結算後正式收人，如果各巴打現時仲未有公會，歡迎加入定 為第二季做好準備。

aim 1% 暫時有超過5位 平均18-20萬嘅隊友會聽日入 巴打想一齊玩隨時歡迎

我係唔會信的

where

Me

圖

依度係咪無人會信紅字係絲

仲差好多人未入谷呀呀呀

紅字多數都係人妖

我一波流7X萬咋

我打得40萬

咁你....

公會地標係咪必起 好似好少exp

必起
長玩積少成多

30個人一人一日兩粒都好多

MGRQG8320
招送禮勤一名

大佬

有 我信自己

新手想問下暗黑模式獎勵入面嗰d靈魂石係咪只可以拎一次？

用咩寶物

每日三場
要打多啲就可以用鑽買上限
換日重置
打唔打到睇你彩數

一場最多一碎 每日打3次

睇彩數 唔係下下做到

wuar 中左

明白 唔該哂
咁即係多個機會拎靈魂石

明白 唔該哂你

應該點組隊好 由開game 玩到而家仲係好似新手, 一日只係開兩次game 到, 進度好慢

紫 咖 拿 甘 藥
除咗咖啡 拿鐵 藥草 其他都隨時可以換走

明白, thanks

甘同藥係咪即係同一隻?

魔法咕嚕咕 公會招人
休閒玩 冇戰力限制 自由加入
盡可能每日on下 打下公會戰就得

一日兩次會唔會太少

第二階段嘅蛋糕龍得返2x%血
跪求大家路過幫手入黎隊冧埋佢

有無人抽到奶油泡芙
係咪 T0 角黎

可能佢每次12個鐘呢

3場基本上有1場中
我自己就試過3中2
3中3就未遇過

係呀返工唔打得機

成日3場食白果

你睇我由開game玩都係呢個lv同戰力就知咩事不過有課金, 同日日登入拎石, 而家有新角咪抽

求交換禮物
Id:VBXJD0301

應該換隻黑巧返黎就ok

冇所謂嘅休閑有休閑玩 開心咪得

唔好意思剛開始玩，想請問係咪主力練咖啡黑朱藥草吸血牛奶就ok?
另外想問下有呢啲餅餅仲需唔需要抽依家pickup緊個隻，定留石遲d抽野起野抵啲？

正想問播完之後可以用d點數換咩, 隻甘草都係岩岩換左返黎未升, 之後抽新角淨左幾百點

ID:你估下下
每晚11點準時互送
-10

我當農場game玩, 因為之前一直儲石等抽新角, 卡曬關...又少入game唔夠糖升lv

頭四隻ok 牛奶最多練到三十等

推唔到圖大家啲體會黎做乜，刷配料？刷石？

你好似需要黑巧多過甘草 因為你冇前排 而且你資源本來就少 咖啡拿鐵甘草都魔法 練死你

無錯 就係咁

地平餅王國 招人

半休閑 唔為衝公會排名
只求頭1%
而家公會仲係1%
暫時有3個20萬戰力以上
其他人平均15萬戰力咁上下

冇乜特別要求
只要每日打哂3次龍同起好新地標

因為之前被自由加入，加左好多唔識嘅人
所以打埋今次條龍會想整頓一下公會
有興趣加入嘅請填表
會係聽日大約6-7點（總之係聽日打龍11點之前）收人

暫時答唔到有幾多位比大家入
但有興趣可以填左先
入左公會之後都必須要入tg grp

刷吸血鬼

志偉 阿倫
笑到仆街

屌你老母又錯POST
SORRY

配料 我刷 8-25 8-29
之後黑暗就打你想要嘅
前面黎講吸血鬼基本上必打

明白，糖糖地精有無必要用８００石開？

甘=甘草 藥=藥草
sorry 懶打咁多隻字

有冇同好需要轉會

GAY先入得?

男同志限定

你唔可以咁光明正大拉我地會長過會

你呢個入坑時機有啲特別 好彩你都抽到咖啡

Pick up抽啦 抽完就可以換牛奶個位

不過記得寶物都要抽 起碼都要有時鐘同右角先

糖糖地精我開左 800姐 早買早享受

收到 唔該巴打

sorry 我都亂左, 知邊兩隻了

而家有一個位
有冇餅餅想即時加入

戰力13萬 有冇得入
ID: MountainHoi

原來我一早有你fd 洋蔥妹妹

邀請左你

係我呀
而家轉左拿鐵頭像

訓之前推一推

新公會想招人
公會名稱：嘉頓雜餅Garden
等級：08/03/21 晚上建立 等級會在更新討伐戰前盡力提升

入會要求：
1) 每天登入並參與公會戰
2) 戰力16萬以上或鑽３

公會目的：
１） ～１％
２） 招集微課至少課玩家
３） 有多名朋友加入優先

公會特色:

1) 公會由7位現實中的朋友所建立
2) 共同以～１％為目標，希望每位成員都可得到5000鑽
3) 熱衷溝通，分享討伐戰心得和配置 (將優先善用公會聯天系統)
4) 長玩

除非超過3日冇登入或冇參與公會戰，否則承諾唔會亂踢人

如有興趣，請quote我 或去以下Google Sheet 填基本資料

公會會在第一季結算後正式收人，如果各巴打現時仲未有公會，歡迎加入定 為第二季做好準備。

睇睇下面個留言, 有興趣你留個ID 我地加你
或者填一填GOOGLE FORM
我地會之後邀你地

有大腿既感覺真係好

咁快打到lv9

條龍3日計一次數，都未重置

佢地瞓咗 未覆我...
我照幫佢地填咗id先 如果有咩變動我再通知你

d大神好勁

有大腿真好

咩LV9

唔知第一名個會打到去幾lv 呢，我估至少都40

條龍我jaja次次打得幾%

即係9階?

yup

我地是咪22階

22

洋蔥妹妹check game pm

平手加1分

2邊死剩藥草 開始展開補血生涯 打到時間停

唔會跟血量高低判勝負咩
利申 未試過平手

試過幾次2邊1齊死好似都會計你輸 平手應該係時間唔夠用 分唔出勝敗

藥智

20秒夠補到2邊藥草都滿血啦

努力左一輪，寶物抽到角同時鐘（原來攻%咁難出...）
餅餅都係抽唔中PICKUP個隻，但歪左甘草出黎，係咪都可以換走牛奶？

唔知好嬲定好笑想要普通多過超級稀有

巴打bluestack唔會話咩版本唔相容咩

Update就ok

又話唔用得咖啡
即係點

之後發現記得加防先就無事了

我打一波流

16萬戰 鑽3就升鑽2 求1%公會
id 黛克蕾

都未滿lv 冇所謂啦
利申到依家都冇羽毛

招兩名送禮勤 iPhone100

泡芙呢？

用唔用飛行里數升吸血鬼上 4星好？

又係時候推推post

新公會想招人
公會名稱：待定
等級：08/03/21 晚上建立 等級會在更新討伐戰前盡力提升

入會要求：
1) 每天登入並參與公會戰
2) 戰力16萬以上或鑽３

公會目的：
１） ～１％
２） 招集微課至少課玩家
３） 有多名朋友加入優先

公會特色:

1) 公會由7位現實中的朋友所建立
2) 共同以～１％為目標，希望每位成員都可得到5000鑽
3) 熱衷溝通，分享討伐戰心得和配置 (將優先善用公會聯天系統)
4) 長玩

除非超過3日冇登入或冇參與公會戰，否則承諾唔會亂踢人

如有興趣，請quote我 或去以下Google Sheet 填基本資料

公會會在第一季結算後正式收人，如果各巴打現時仲未有公會，歡迎加入定 為第二季做好準備。

其實個公會戰係咪每星期5000石

1%到咪5000
但係應該頭一兩季先執到下雞
之後都係課長世界

我地公會200幾名
1%

我地九百幾都係1%

已封鎖會員 英文名

有冇咁多公會

用分身開公會整大個base

900幾都1%
其實已經有10萬個公會

如果開分身無限咁創公會 咁係咪全世界都入到1％

薑餅人阿 27萬 鑽2（與下面兩位是朋友）第一季結算後加入
兇兇肥婆 20萬 鑽2(同上)
穻扜 16萬 鑽3(同上)

薑餅人阿 巴打 我地搵唔到你個名
請問會唔會有Player ID
你另外兩位朋友我地已經邀請左 完結後就可以入

係

比人咁玩法下季一定轉排名

龍lv10以下 rank1
10-20 rank2
30up rank3
rank1-3各計算1-100%既獎勵

結算完係咪全部公會都會變番由1LV開始?

到底投唔投資落拿鐵到好
見巴哈唔少台仔都大讚
但呢邊我爬過幾頁啲人又話廢又盛

睇埋下隻餅先，我都覺得 Latte 無想像中咁勁

除非你重課 5星

有無長玩嘅巴打未有公會？
無戰力限制，每日都幫手打龍就可以

暫時未練到 只能講吸血國家隊比佢屌打

我防禦隊放隻 latte 托高啲戰力再 hide 埋佢全日得兩條友敢挑我機

唔用

石榴應該用攻擊定減cd配料比較好？

-CD

good idea 我試下hide前後 等人以為係高戰控隊先

改完版到而家都未見過有一隊有hide

屌死你個歐洲人

講起又係wor

係 有bug宜家hide左都照睇到

目前咖啡+latte 打啲戰力+-1萬又冇藥草/甘草嘅隊9成都贏

會有隊唔帶藥草咁癲咩

銅？

點解嘅

我都抽到2lv 好易中

巴打預埋我

有得刷碎都唔會買 除非你成日課金大把點

又好似岩

我藥草 差30碎就5星了

有 黑朱咖啡latte甘草吸血 我估係搏一rd技清場

跟唔到

副會長有咩職能

忙埋會長果份

會長收完人都無乜野忙 只係得閒9 up幾句

冇問題

副會長可唔可以收人

地平餅王國 招人

半休閑 唔為衝公會排名
唯一最大目標係頭1%
而家公會仲係1%
暫時有3個20萬戰力以上
其他人平均15-18萬戰力咁上下

冇乜特別要求
只要每日打哂3次龍同起好新地標

因為之前被自由加入，加左好多唔識嘅人
所以打埋今日條龍想襯未正式開季前整頓一下
有興趣加入嘅請填表
會係一陣大約6-7點（總之係打龍11點之前）收人

暫時答唔到有幾多位比大家入
但有興趣可以填左先
入左公會之後都必須要入tg grp

係咁中就5星嫁啦

有啲想重新入坑
但又唔想每個鐘入去收集資料
好矛盾

其實升高左d鋪都唔洗個個鐘入

我當初唔玩
係因為收集資源收到驚咗

我而家過左最忙個陣
升哂城12 就唔洗係咁收資源
每日清哂d任都夠

btw會長係絲打 機會難逢 要入就快

我無帶鑽2

唔知我地遲D會唔會合併呢

活動要整玻璃..
但我間舖未升
整唔整好

暫時會員們活躍度都好高
過幾個星期就唔敢講了

咩玻璃先

4方形個塊

有冇會長錄音提人出刀先

改左材料之後好易整姐 起啦

thx

可以用變聲器滿足你

提乜鬼 唔出就踢啦

玻璃賺錢正

差d輸

有無巴打知邊到買ac好
想買個比朋友玩

就差個少少有無巴打想幫手+入會
公會：咩事呀
成員比起其他公會算新手，暫時係自由加入（有韓仔）同無tg grp
但想搵好隊友幫手每日打龍
我id: 三式芝士王國
感謝

我一更新完都見到依隊
見你咁講唔打lu

打贏應該都好大機會比人復仇

完刀
今日完季一 位位5000

想要好友互送

ID: 珍珠奶茶KaKa2

利申：準時送

-7個

推今晚12點過後先入到

而家睇唔到邊個未送 唔想亂del

大神們好勁 貢獻比人炒一倍

22階點跟呀

刪左啲成個月都無on既人

仲有無20萬公會季2收人
31萬戰 鑽1 升緊上大師
要一定1% 跪求收留
同埋frd互送

1%今季好易,貼住1000名都有,搵個自己中意既公會入咯

我game pm左你 睇你想唔想入我度

公會EXCEL LIST
鳴謝再也沒法倒如當初巴打製作

你係咪四個星期冇入驚

我睇下先 無留意到pm sorry

我日日入

棄驚咁耐都唔删

無留意之後有送禮活動先睇下等我仲一直係咁送野比人

十萬戰上鑽

11萬係鑽3努力緊

11萬戰仲卡緊係水晶1

勁

蘿莉嘅嫩香味？

新公會想招人
公會名稱：嘉頓雜餅Garden
等級：08/03/21 晚上建立 等級會在更新討伐戰前盡力提升

入會要求：
1) 每天登入並參與公會戰
2) 戰力16萬以上或鑽３

公會目的：
１） ～１％
２） 招集微課至少課玩家
３） 有多名朋友加入優先

公會特色:

1) 公會由7位現實中的朋友所建立
2) 共同以～１％為目標，希望每位成員都可得到5000鑽
3) 熱衷溝通，分享討伐戰心得和配置 (將優先善用公會聯天系統)
4) 長玩

除非超過3日冇登入或冇參與公會戰，否則承諾唔會亂踢人

如有興趣，請quote我 或去以下Google Sheet 填基本資料

主力會喺聽晚入齊
平均大約20萬戰力

前面兩舊太大邊可能係

勁到

接任嗰時咁岩水池裝修緊
裝修完拎獎計我151分鐘唔係8個鐘

大神

1870上面好多都係latte 邊個話廢又冇人用
3星都俾人磨到死 冇得hide隻吸血鬼真係好頭痛
日日都俾人打到頭破血流

即刻比人踢咗落去

一上鑽一即刻俾3個高自己幾萬戰力既打 －3－4－4

拿鐵極有效防控場隊,一沉默左就898

甘草好似已經無必要繼續升星
轉去打黑麥先

其實沉默係定住人令人延遲出技咁樣?

你都唔係嗰個戰力 上到去都係俾人當你送分童子打

出唔到技

想問下公會條龍是咪今日結算？

想轉會

16萬戰 鑽3 長玩

新公會想招人

公會名稱：嘉頓雜餅Garden
等級：08/03/21 晚上建立 等級會在更新討伐戰前盡力提升

入會要求：
1) 每天登入並參與公會戰
2) 戰力16萬以上或鑽３

公會目的：
１） ～１％
２） 招集微課至少課玩家
３） 有多名朋友加入優先

公會特色:

1) 公會由7位現實中的朋友所建立
2) 共同以～１％為目標，希望每位成員都可得到5000鑽
3) 熱衷溝通，分享討伐戰心得和配置 (將優先善用公會聯天系統)
4) 長玩

除非超過3日冇登入或冇參與公會戰，否則承諾唔會亂踢人

如有興趣，請quote我 或去以下Google Sheet 填基本資料

歡迎加入一齊玩
齊人穩定會開TG GROUP, 隨便入到時

未課過金想問係咪PASS 優先

王國PASS最抵買

聽日入

我幫你填埋表又點話

想知今日係咪公會結算+派石

唔該晒有地標

易家加我入ok?

因為升完即滿LV
唔係累計時間
所以咪唔計

我覺得要等到季三完埋先

應該一個月先RE一次
睇咗佢個說明寫季1、季2、季3 完晒先清獎杯

我都覺

ok 請等一陣

即係今晚係冇石派?

今晚咪知囉邊有人firm到

標準答案
今晚就知

已經邀請左
暫時會少人d 大部份人都係等緊今晚至聽晚

有冇ching可以講解吓公會王要點打
每次用完1波技就等GG咁

如果3個加埋先計數咁5千石就真係好少下

Tui

之前條片一波流

公會名稱：嘉頓雜餅Garden

入會要求：
1) 每天登入並參與公會戰
2) 戰力16萬以上或鑽３

公會目的：
１） ～１％
２） 招集微課至少課玩家
３） 有多名朋友加入優先

公會特色:

1) 公會由7位現實中的朋友所建立
2) 共同以～１％為目標，希望每位成員都可得到5000鑽
3) 熱衷溝通，分享討伐戰心得和配置 (將優先善用公會聯天系統)
4) 長玩

除非超過3日冇登入或冇參與公會戰，否則承諾唔會亂踢人

如有興趣，請quote我 或去以下Google Sheet 填基本資料

暫時-2 , 平均戰力20萬
以1%為目標, 歡迎加入一齊交流一齊玩

石榴大家用cd 定 攻？

我用CD

韓服攻略

唔該晒!

血鬼得2星係咪用甘草好過?

佢兩個冇衝突
應該可以一齊落場

想死 難得兩次公會抽中epic都係配料

但之前好似話斷唔到技,拖你1,2秒再出技?

拖你都夠,你下輪咪會快過對面出

了解, thx巴打

黑朱 3星咖啡 甘草 草藥 石榴，其實是咪用拿鐵換走甘草好d?

係 盡量趁up推高啲拿鐵星數

公會邀請係咪要quit咗依家嗰個先收到？

你地有冇人課金 收多咗錢？我買咗個新手禮包53蚊 佢收咗我159蚊 果2個禮包多咗出來

係咪你之前課咗 但唔記得咗
下面兩張單唔同時間

有冇送到d野先
利申未試過

係呀, 所以今晚我地會再邀請一次
到時可能先收到
咁24小時後就可以禁番個邀請入

星期一先齊人好彩Keep到1%

唔係 同一張單來 我靜係買咗53蚊 我買完佢扣咗我159

用信用卡比錢? 銀行條數岩唔岩?

咩都冇 靜係得新手包啲野

有冇公會收新手?
第一日玩 已課

我check番銀行account 佢都係扣咗我159蚊

公會EXCEL LIST

鳴謝再也沒法倒如當初巴打製作

公會招人：香港LIHKG香港

要入既請copy依段/留ID

依家主要收鑽3以上、日日打足3刀

誠邀咁多位愛餅人士

仲有5個位

依家拿鐵15/20，地標已經起左扭蛋摩天輪甜點，寶物仲差加攻
想請教應該先抽埋隻拿鐵出黎定繼續抽住寶物先

抽寶先好d,拿鐵碎pvp點數可以換

有30攻差好遠

8點鐘有500石code

又有石送

hi

邊個模擬器先玩到 一入就會彈game

Bluestacks

full未，想入
微課 十八萬戰

係咪要quit左而家個會先

quit左先邀請到
可以留低少少資料 我地邀你
今晚結算後會再邀多次

新手唔想刷
如果買首抽買咩好? 咖啡?

鑽一俾呢d我打

quit左是咪仲要等一日？
今晚結算是咪有石派？定係一星期reset一次果隻

quit左要一日
今晚係咪派都未知
但要走都係今晚走 聽日入

thanks! 今晚quit

其實D專用建築係咪冇咩用
除咗環境分數

給餅餅一個溫馨的家

如果今日已經打完但11點前走左係咪就會無石拎?

入咗美食殿堂嘅可以quote 我留一留tg , 我地會開咗tg group

我估係
所以唔差在啦 預左要蝕第一日比佢

如果你有位咁我可以今晚結算後QUIT
PVP 暫時鑽3,15xx 分

方便嘅留個名
我地會慢慢邀

填左google

抽中泡芙就買

信念！

留嚟自己丁

好靚...我仲塞埋曬一堆算..

召喚歐文名踢

升到12lv 城先執
每次升城都多幾個建築又要整過

冇糖升餅，兩邊主線都唔夠打點算

我每次加好友都會去八卦人哋座城
好多人都主打pvp 懶執城

12lv城太遙遠

有朝一日將下面果d核突森林全部清曬先會有心機執

寶寶

升1LV又唔知多幾個建築

訓醒一望,爸爸又已經做緊大帥

Pvp 應該升邊幾隻

黑朱 咖啡 latte 藥草 黑麥/ 石榴

寶寶大師個會幾多階

我地休閒玩家

17 好似係

你中泡芙未？

你係咪好想離開姐

你哋eq都好高

被離開
RAP

我抽左60幾下,都有3/20個小羅莉

又歐

好想擁抱小泡芙

我都抽中泡芙

又一隻

好多汁

祝大家都早日抽中

鮮嫩多汁

打我哩d垃圾+2都唔放過

黃金1
8萬戰
id: 宇都宮Rion

長玩微課

屌咩
個youtube片
500石都要抽

其實我都係打d 1700分
穩定+2好過博一博衰左-5

個個都係咁打架啦唔可以手賤打同分

除非肯定自己夠打,手賤打同分輸一場要嬴返3,4場先補得返,不了

真 餅餅界曹星如

笑死

求指教, 抽曬儲起左個幾萬石, ipad 同ios 同時玩緊, lv 唔差好遠, 邊個account 好d?

ios

ipad

上面

請問有無序號

個500石係抽?

is

上面
主練 黑朱 咖啡 latte 藥草 黑麥

今日冇得打龍

收到

YDSGQ7628
求好友每日互送禮物

各位填左表嘅巴絲打，原來結算要一整日
我地會改於明晚１１時打後，向各位現時喺各公會等派獎嘅巴絲
至於已經離開左公會嘅可以喺坐完移民慢慢轉移過黎先

感謝

我兩位朋友未坐完監 凌晨一點先入到會
麻煩曬巴打

請問佢地收到邀請未？
如果已有到時自己夠鐘入去就ok
如果未有請話我知個ID, 我地邀請定

收到啦 但要等 辛苦曬

撻批餅碎 -4
加左唔該留一留名

自己走 要坐移民監
所以聽日夜晚會發邀請 預計後日可以入到黎
叫做蝕一日 但大部份填左表嘅都會想結算埋拎個獎勵先

想問咁樣開唔開得？

好有心機...執左幾耐？

其實一波流用鑣刀定用糖好

一波流玩鑣刀定糖好

一開始玩就執到依加，有新建築又會再執
版型好早就定咗局，之後再不停美化

一個月前嘅樣，都係差唔多格局

糖 一波流幾乎只靠你隻咖啡打DMG

乜唔係彈弓咩

原來講打龍 仲以為講PVP

開
反正無課都照會齊

啱啱抽到濃縮咖啡 係咪allin落去

可以

係 ,早開早著數,有d巴打刷首抽刷半個月一個月,落後幾多lv

到而家600幾抽都無中過黑巧 黑麥

暗黑MODE刷碎算啦

唔夠打 仲係7-x

冇黑巧都玩到遊戲

靠隻牛奶
一個禮拜前先忍唔住換隻甘草岀黎

有咖啡黑豬已經夠

升完級都過唔到主線，就等兩日再升級，總會過到

我都想入
但我編輯唔到個表

二十萬戰 鑽二 就鑽一

結算第一季後入

ID: 湊鮑魚

我幫你填表呀
到時比邀請你
多謝巴打

唔該晒 結算後我要坐移民監

而且我留左公會糖 一共8500 exp

好 我地好多都各自留緊
同埋都預左會坐24小時
所以唔急

我之前有㩒過入去你嗰個抄考下

佢個sim city系統太廢，又無同type分類又無得轉視角，搞到無乜動力去執

我都係上星期先抽到
由開ser到抽中前都用緊牛奶

如果有我轉視覺就好
成日想執靚佢但好鬼難執

想問下知唔知退公會 抽公會蛋果d 英雄火炬會唔會無埋？ 如果會就退會前抽晒佢先

係個倉入面的帶到去下個

就係乜柒都無，想搵件岩心水放落去既野仲要係個倉百幾件唔同野度慢慢搵出黎

latte d toppings 係咪都係同咖啡差唔多..

巴打咩id

有無漏送禮物

一定冇 點會唔送禮物俾女神

老尷 其實個id係我同fd交換改.....

王國左邊個思路真係無可挑剔 我係照抄咁濟

暫時風向兩個都係攻擊

咁你個frd叫？

你左邊格數未對齊，
你可以係建築底下鋪地會易對啲

你整左幾耐

其實城堡8要壓幾耐先好建議上9

我淨係放完d生產已經唔想執
個草底好un眼

同問
同埋聽人講最好一次升上10？

如果只計大執嘅話
每次都係執一粒鐘左右

但間唔中都會小改 睇吓有咩新idea/ 新建築美化下

塊草皮 限制咗好多想法

仲壓？ 等到你可以夠錢直上10就上

我就係無儲錢卡咗成個星期先上到9城
因為戰力唔夠打 所以全部錢谷曬去升建築物 升技
拖到今日先搞得掂

上到城八 就可以慢慢儲錢 應該好快上到九

上九兩日其實都儲到錢上到十

除非乜都唔開 然後許願唔到

有無公會收留，現而家值得抽？

夠錢既定義好空泛
有無數字參考下

抽爆姐姐 黑朱要練上去單坦

糖糖屋大過一切 我係去到城十先慢慢升建築pve升下lv其實唔會唔夠打 同建築關係不大

黑朱單坦到？姐姐係邊隻

Cfu訓左幾耐

黑巧到黑暗第八章前都單坦到
仲要係pvp必備角咁淨

咁濟*

另外因為公會戰所以吸血優先練
姐姐應該係拿鐵

無玩好耐

一定坦到

你pvp可以組黑朱 咖啡 latte 藥草 血鬼
主練上面5隻就okay

真係好多伸手黨 其實有冇爬過文 抽咁多野好似第一日玩咁

疏

而家升野既料易唔易有

係我做壞規矩 乜都答因為放工break無聊

爬文有啲難嘅但置頂post係真係要睇嘅其實

冇變過

有無咩關刷升級料比較好

升級料冇 氣球主要收入
配料就8-25 8-29

無玩好耐經已追唔上level...

所以我執唔會喺倉到搵
寧願買過新嘅算

有錢人做法

卡7-25

我成35lv先儲碎換到吸血鬼 甘草 石榴 之前點抽都唔肯出
唔升建築物直頭打唔入
一強娶完就抽得返

人生必經階段嚟

暗 7 果d 開應該用咩打
用國家隊比吊打

係咪只能儲下糖練高啲再打？
如果我黑朱 咖啡 甘草 藥草 吸血都30LV
之後係咪谷左黑朱同咖啡上去先就OK？

無石了 維護未

任課

就1001 推快啲先

我唔要1001

1001

玩命001